屌你老母咁撚樣踢義士

仆你個街

光復香港 時代革命

屌你老母

屌。黑警暴徒

屌

屌你老母呀

已經制服咗仲要用暴力？好撚柒過份

屌佢老母呀

屌你老母！

推撚到全世界見到

推 呢單一定要追究

推阿屌你老母

黑警死全家

仆街. 等天收

其實用手
不過都係仆街 都拘捕左仲要係到羞辱義士

見到冇用 佢地唔怕
佢地怕休班個陣比人搞only

全部人傳岀去

屌你老母死黑警！

死黑警

屌你老母死黑警
記者都趕

應該係手嚟
不過屌佢老母都係死仆街嚟架啦

正仆街

好撚嬲 屌你老母

牛仔褲果個呀

推

果然係狗 手同腳一撚樣

香港人，答應我不會忘記這些

踢乜鳩啊屌你老母
唔好比我捉到落單狗啊！十倍奉還！

有冇影到樣

黑警我屌你母！！！

。。。

屌
完全係行私刑

push

屌你老母死黑警

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

手黎

冚家剷死黑警

好心痛

唔推唔是人

送頭

點解啊
畜生!!你班畜生黑警!!!

佢地4隻都係手黎

推
黑警死全家

呢個一定要推到上國際

手嚟
但好冇禮貌

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

手定腳
犬我分唔到

屌你老母唔睇標題以為拍緊戲

屌你老母死黑警，黑警死全家

屌
黑警一定死全家

香港重光後, 一定要將黑警繩之於法

屌佢老母

前足黎

< 光復香港 時代革命>

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

細路都咁樣打法，心痛死人喇！

最尾牛仔褲嗰個呀 手你老母

仲成世界？

根本就酷刑罪

仆街 係咪人嚟

死黑警好快有報應

之前講會有警察死，我覺得未必會去到呢一步
依家我信了

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

痴線架

有手？

屌佢

up

我屌你老母

屌你老母啊

盲架你地？除緊佢口罩喎？
陣間又比人笑喇你地

呢仆街一定要清算

85

屌睇到好撚嬲呀！！
佢做錯啲乜野呀！
再講都已經制服佢，呢下踢擺明係洩憤

民間自衛隊幾時先有

無論如果都要追究

屌你個閪
推呀

汪汪

反人類罪呀屌！

推佢老母！！！！！

記者係到都已經咁，返到狗竇唔敢想像

唉好撚嬲

煲大佢

你老母死黑警

清算

唔好再明刀明槍啦
搞9班休班警啦

人渣

同7警一樣wor 準備告得

一定要推到俾世人見到咩叫香港警察

手黎架 睇真啲隻狗對鞋

Popo真係癡撚線

推撚爆佢

死黑警 死全家啦

點少得呢樣

私刑啦仆街

當年七警係暗角
而家班癲狗係影撚住你都照踢

無number無樣。。
屌

屌on撚9咖

死黑警等坐監啦

推！！！！

仲拍鳩人地個頭

屌私刑狗cls

好快就死警察架啦

幫推

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

仆街

真心希望蓄龍唔好落單，人地實覆卓

Diu

cls

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

記者聽日可以問？

屌佢老母用私刑 正仆街

點解警察成日做啲咁冇腦的事

係，扯佢啲口罩同頭盔落嚟，但好撚粗暴，同埋後尾淺藍褲嗰個我望唔清楚佢有無動作踼人

屌你老母全部家警不得好死陽萎生癌死全家

頂你個肺 推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推佢老母

DLLM

屌你老母死狗

屌佢老尾

手黎
睇下地面有兩隻腳

十倍奉還！

屌你老母 壓住都仲打

屌 無撚人性

咁撚樣都得
痴撚左線？

dklm

報私仇 屌你老母！！！

所以有狗落單唔駛客氣

動作大力似踢

得罪講句
柏林仔都無人記得啦
根本佢地而家覺得有人撐,做乜都得

dllm

黑警仆街死

完全唔人道

建議大家唔好只睇熱門

前足

冷靜啲睇多幾次先
係手黎，冇出到腳
但無論點都要煲大，根本就係有私怨成份
只不過唔好落錯description以免落人口實

有冇影片link?

手嚟，佢左腳係後面，自己睇多幾次

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

cls制止咗仲踢

屌你老母制服咗都仲要踢 你老母臭閪俾狗屌

真係屌你老母

嘩仆街濫用私刑

士可殺 不可辱

遲早要還, 我睇你惡幾耐

手又好腳又好
我見唔撚到有必要咁對我地個義士
屌你老母

文宣

你地對住佢兩隻灰色鞋望多次，手黎架，唔好炒車呀

d散仔警犬生命安全多得呢班友唔少
黑警全家落地獄啦

記者會 可唔可以唔問問題 直接播片

唔想再聽咩返去會慢慢理解呢D癈話

想佢即刻回應

屌你老母死黑警，祝你地仔仔女女第日比人踢龜頭

屈裝狗
屌你老母

食屎黑警！痴撚哂線！

屌你老母死黑警 好撚嬲
光復香港 時代革命

屌你老命 仲係唔撚係人黎

仆你個街死黑警

屌！

黑警梅毒上腦死全家

淺色褲果個呀

Cls！推

Push

屌佢老味

屌！！！推到黑警仆街！

屌你老母黑警

點解咁多正評
唔係應該負評咩

睇清楚 好似手黎

屌你老母黑警死全家，無一個無辜

屌你老母 有咩必要呀仆街 好撚好玩？ 死黑警

死黑警 屌你老母生癌啦仆街

o

右邊淺色牛仔褲隻狗用腳踢喎

推！
屌你老母死黑警

黑警死全家屌你老母

食屎狗

光復完香港之後一定要秋後算帳呢啲仆街

Cls

痴撚線

呢個真係miss左
屌你老母

扯爛人口罩都衰刑毀
有需要除點解唔係叫義士自己除

屌，又一濫用權力最佳例子

同七警冇分別

仆街死啦

希望義士無事

濫用私刑

推爆國際

又踢頭 屌你

前足黎 唔好炒車

推呀！！！
仆你個街，記者唔該下次影鳩埋黑警個樣，方便我地起底，踢撚爆佢個頭

搵人接佢地放工啦

屌你老母
黑警死全家
落撚咗地獄 地獄都唔撚想收你

屌佢老母。。。

仆街黎

影住都敢踢,返到去就,,,,,
仆街黑警死全家

我真係好撚心痛呀屌

DLLM!

五大訴求，光復香港，時代革命

我屌佢老味
嬲到陣

屌佢老母！！！黑警死全家！！！

無人性

，

唔好抄車，睇多幾次會發現係手黎，雖然好粗暴

另外呢個gif 係用腳踢頭盔向伏起地下個示威者個頭

黑警死全家！

睇清楚係扯口罩

推撚到你地仆街

推上去

Diuuuuuy

果然只有死黑警先係好黑警

所以即使無踼都好，點都係不必要暴力，班警犬有鏡頭都夠膽咁

出入平安

死仆街

仆你個街黑警

屌你老母臭閪
黑警死全家
睇撚住你啲屋企人死
死撚晒到你生癌生花柳
他朝君體也相同
落地獄啦走狗

屌你老母 上哂手銬又無反抗 打乜柒呀 死全家啦

如果有人有連登 account，請通知佢哋，元朗西鐵站有黑社會，埋伏抗爭黑衫人。728，10:40pm 天水圍西鐵站好多人守緊
元朗、朗屏站西鐵都有警察
今晚唔好返大西北

追究黑警濫權

死黑警 撞車死呀

呢隻狗又坐幾耐

行私刑仆街落地獄

仆街狗

對圍村佬又唔見你咁撚勇

冚家剷喇仆街

手黎架😂

好嬲

Dnlm義士入去果48粒鐘一定好辛苦

麻煩搵人傳到人權組織

推撚到全世界睇到DLLM

wtf

屌佢老母閪

唔推唔係人

唔係以為打人無代價呀
告撚死你呀

出埋啲狗招，狗屙尿舉後腳咁

DKLM

肯定d藍絲會話驚比人咬所以用腳

快D搵律師救佢地'

cls
推

睇真啲，佢係作勢想踢／衝前唔知做咩尻
冇真係踢落去

pish

就算唔係踢 點撚解可以咁樣扯眼罩同口罩
香港有無法例係唔比帶眼罩同口罩
今日可以扯甩口罩同眼罩 聽日可以扯甩女士既bra啦
後日可以扯爛哂我成身既衫褲
你都制服 你咪要求除低囉 點撚解咁撚大力

死仆街黑警

我屌你老母 死全家

Dllm!!!

正仆街黎架

下次到佢地

屌 黑警死全家

黑警打人

仆街 屌你老母

好想去幼稚園咁樣踢佢地啲仔女

擺明有踢
有鏡頭唔敢大力踢
冇鏡頭佢地班黑警會點？

屌 私刑！

屌佢老母，痴撚線㗎

有無個警察個樣？

仆街黑警一定有報應！

你班狗係咪覺得好型？
你地唔好放工
而家就無差別同你地say 個hi

屌你班仆街黑警

屌你老母！！！！

仆你個臭街
屌你老母

一定要影撚到黑警果樣 屌你老母

有無興趣

快啲整雞尾酒比佢哋啦屌你老味睇到好撚嬲

火系魔法嚴懲

文宣組推上reddit Twitter?

推上國際

前爪嚟，唔係後腳，不過都係仆街冚家剷

仆佢個臭街 生仔無屎忽 生女俾狗屌

小心炒車
好似唔係腳踢

狗與香港人 勢不兩立

手黎 唔好炒車

p

死全家啦

黑警 你唔好出街 我會好撚擔心你

𨳒你老母死黑狗

屌佢老母！！！！！！

雖然我反黑警
但好似手黎喎

就算我地推到全世界睇到，佢地照樣次次發癲

推 一定要佢仆街！！！！

過份濫用暴力

好似係手喎，好粗暴咁除口罩眼罩

成王敗寇

制服左都咁踼真無品

屌你老母濫用私刑
夠薑出埋委任證呀

推撚爆佢唔該

睇記招點交代

推爆佢

係 睇真d地面兩隻鞋

連登仔唔會理事實，係咪都屌左先，帶住個風向

冚家鏟

搞鳩休班警依D咁暴力既野真係得hong kong discuss班友先做得出

推撚到見報

屌爆你個閪

屌你呀

唔推正仆街

他朝君體也相同

Dklm

死黑警我屌你老母

屌
有記者影住都咁
無仲得了

中肯 因為佢地無

仆街！！！

屌 死黑警

推！

Dllm!!

現家有人影住都唔撚驚

屌那媽 有報應啊

好撚心痛

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

我屌你老母死黑警

屌呀！！！！！！！！！！

推推推

屌你老母 黑警已經唔會驚俾人影到 就成全佢 俾全世界睇下香港警察幾咁垃撚圾 文宣組做野喇

Shameless HK Police

推到班黑警仆街冚家剷

屌你老母！！！！！！

黑警死全家 屌你老母

今晚完全失控

私刑喎屌你老母 電話簿都唔撚用？ 黑警真係乜撚野都唔驚 幾多記者影住都唔撚驚

警犬

黑警死全家
屌你老母

係唔係真要迫到全民反抗先開心?

我記住你。一定會還！

黑警死全家！你老味！

係咪鋼頭鞋黎

屌你老母 黑警冇一個係無辜

推出國際

屌佢老母食屎狗

光復香港之後速龍小隊要部要上斷頭台

屌！黑警死全家！

死黑警！

屌你老母，遲早要你還呀仆街黑警

推到佢地仆街死全家

屌你老母仆街！！！！

屌你老母毅進仔

好撚嬲！ 你要千倍奉還

仆佢個街，屌佢老味，好撚嬲

推啊屌

屌你老母黑警必須全部死

推
屌佢老母死黑警仆街死啦

我屌佢啦

人神共憤

推
屌你老母

黑警

PUSH

勿炒車，手黎

屌你老母 後生仔黎

做得好,引D犬出醜

Dllm 一定要追究

黑警可恥，以暴制暴！

屌你老母痴撚線

黑警全家死

祝你地百病纏身

之後執番眼鏡都唔比執屌
直接破壞他人財產

屌狗老全家

屌 百倍奉還

黑警可恥！！！

屌你老母，死黑警，他朝君體也相同，

打義士果d，你哋將來肯定會斷手斷腳，就算唔發

生係你哋身上，都會係你哋屋企人度。

制服咗仲打得咁狼死? 等天收喇，仆街冚家產。

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

你使唔使驗下眼

死班著咗制服嘅黑社會，屌你地死全家，屍骨無存

唉我整來對警察仲有小小希望
睇下呢班人 仲衰過黑社會
係咪有一日上面比佢地開真槍
佢地會親手屠番自己城

你老母臭閪 死黑警

光復香港

推到警犬仆街 屌

點樣可以告鳩班仆街上人權法庭

正一仆街

屌你老母死全家

屌佢老尾！！死黑警不得好死！！

啱啱有義士大嗌光復香港時代革命

黑警！！！

班狗千其唔好比我地捉到

仆街黑警，你屌你老母！！！！！
屌埋你老母個老母！！！！！！
死仆街！！！食屎狗！！！

屌你老母班警狗激緊更多人成為勇武

好嬲啊
屌佢老母
黑警死全家

黑警 全家死

好撚火滾

真係好撚嬲 屌你老母死黑警

無差別打人，同白衫佬有咩分別？

手黎不過好撚粗暴下

屌班狗 係4隻腳 我見到佢踢人個頭

屌佢老母 屌埋佢老婆 黑警要死全家

黑警！食屎啦！

怒推

還手吧

點解香港會變成咁？！！

仲話保障市民生命財產？
呸！

仆街 有無必要呀

睇完一次 唔敢睇第二次 好心痛

屌你老母，黑警

23：41南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
701巴士 去到2點都有車
一定安全 唔近地鐵 可避狗

我冇野講

推撚到仆街

屌哂你地黑警既老母 仆街

Dllm

黑警死全家 文宣做嘢

屌你老母冚家剷

Push 保佑義士

CLS黑警！

好撚燥

推 死黑警

屌！真心嬲

黑警暴徒，你老味丫

告到坐更

推
黑警冚家剷

順便關注下727 元朗呢單

因為收尾幾年對閪腳跛咗
坐輪椅渡過餘生啦死警犬

屌你老母啊！！

屌你老母 死黑警

我屌你老母仆街黑警

嘩

嘩我屌你老母，好撚誇張，推！推撚到全世界知！

精靈俾人收復左，佢會點做，都預左。
總知各兄弟執生

喂 屌

義士仲想伸手想保護同伴 人性光輝

dllm !!!

GTA都唔割 屌佢老母臭閪

推！香港人不要習慣不要忘記！！！屌你老母！

睇左好多次，手除口罩，唔係腳踢

文宣部，送佢地上軍事法庭！

暴徒

推啊 唔可以要義士白白受屈辱 屌

睇錯，黑警係用手

屌你老味

班狗唔係人，屌佢老母

唔知點解
擺link
或
Download完再upload
都上唔到reddit
R/gifs
有冇巴打幫幫手

睇到我真係好嬲，佢隻腳遲早實比食肉菌感染到要切嫁！！！DLLM

屌你老母仆街黑警全家生cancer死

威過七警

願他朝君體也相同

推 黑警死全家

攞手一巴一巴咁車埋去

屌你老母全家百病纏身長命百歲

有無辦法告鳩佢酷刑

對戰俘態度係差唔多，如果前線捉到狗都差唔多

正皮唔落...sorry
推

咁都無犯法？？

佢咁樣對我地啲手足 十倍奉還。

一定審判依班人渣

好賤呀死黑警

唔係講好說話
不過係睇到佢用手好粗暴咁除口罩但冇用腳踢

屌佢老母死黑警

低撚死

當義士係咩啊？

屌佢老母！

黑警!

警狗死全家 臭閪

鏡頭面前都已經咁樣
喺狗屋入面仲得了？

好撚嬲
快撚啲下次
去機場

推比外國睇
屌你老母死黑警

我都睇到係手

有無其他source可以for share上ig, 呢幅up會變左圖 唔識郁

睇真d 係手黎 地面係有兩隻鞋
勿炒車

屌你老母臭閪

黑警死全家都唔撚柒夠呀

麻煩大家推其他post

黑警死全家
無一個係無辜

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

行動必需升級

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

嘩！屌佢老母啊！
好心痛

還手未

手嚟㗎 唔好撞車

不推不是人

真係好心痛啊⋯⋯屌你仆街冚家摌

屌佢老母 仲要咁撚大力
屌 落地獄啦黑警 好撚心痛！！

呢單真係要推到全世界睇到

屌黑警 推

屌你老母個臭閪 死黑警

睇到心up

推。一定要黑警入去坐

推 屌 有冇人性

人地就打到我地仆街
我地捉到人來打就緊有人護住佢

我認同係粗暴，不過好明顯用緊手扯口罩啦

無恥

追究到底

Dllm!!!!!!!

下次會咁樣踢返你

屌屌屌屌屌

哩d仆街真係要起底 搞尻佢全家

人始終都係只睇到自己想睇嘅嘢

Dllm
推爆呀！！！

宜家班狗都唔驚比人影到
仲可以點

死差佬，系咪要死人先識驚，
扮撚哂野，正死黑狗

上次暗角打人cc縮縮
今次就明目張膽

Diuuuuuuuu

光復香港，時代革命！

死黑警制伏左人都仲踢 屌你老母

解散速龍小隊！ 全部即炒！

好撚仆街

屌你老母啊黑警死全家

私刑撚

嘩屌！

推，無人性！

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

算唔算私刑 同徳軍有咩分別
違反人道啦呢下

深藍速龍其實係用手，大力扯；
但淺藍牛仔褲就有可疑！

好似係？

推呀！！！！

On 撚9

又亂咁發洩 癲狗

幾時死啲狗

人民不會忘記

睇10次10次都係用手。
不過如果係想玩輿論砌佢嘅，當我冇講過

狗唔識分手同腳

屌晒全部警渣老母！！！

屌屌屌

好明顯係到抽水
扮除人口罩眼罩

前足唔撚係腳呀?

推阿

仆街警犬生仔無屎忽!

仆佢個街啦
都拉左仲要打

屌你老母推到全世界都睇到
今日發夢有見過佢

有位將軍澳朋友好想同大家認識下~
比人屌到delete message

推呀

推爆佢呀屌你老母！！！

下次風水輪流轉

睇清楚D, 手黎架, 不過狗既手同腳都一撚樣, 是鳩但啦屌

死黑警冇仔送終！

光復香港，時代革命

救勇武唯一方法 罷工

屌你老母黑警死全家

你隻腳咁靈活識着住鞋扯人口罩？

好撚嬲呀屌

我屌

唔好炒車，RTHK有高清片，係用手除義士口罩

仆佢地個街

屌你老母 !
仲話唔好火燒狗 ???? 好唔道德 ???

屌你老母正一仆街打靶仔

推撚爆班仆街

垃圾！狗也不如！手都唔撚識用！

咁多位死黑警 屌你老母死全家

屌你老母呀？

仆街啦屌你老母
好撚嬲 推爆佢
老豆搵仔ok?

死警犬

似唔似係戰亂地區睇到既戰犯片

必須清算黑警

屌你老母 好撚心痛

屌你老母！
________________________________
P牌大直路推爆！

[url]

唔好炒車，係用手除

屌你老母唔推唔得

大家好 我是胡子！ （前線兄弟 睇路）

請睇睇

屌你老母
黑警一定死全家！

臭鳩一定不得好死

仆街黑警

最低武力真係笑話黎
恨我自己冇能力制裁班垃圾

殺

屌你老母死黑警 全家生性病

就算冇用腳 咁粗暴用手扯同打頭都唔撚得啦

冚家產幾時撞車死比天收

噤嘅情況下，記者係唔係可以上前影一影果兩個警察嘅證件之類?
有冇長版本?

黑警等報應等天收

Chi l sin

好能火，有咩可以做？

腳嚟...好明顯係踢緊..... 同埋係人唔係犬....

呢啲人同我死全家 死18代都唔夠 點解可以咁冇良知嫁 黑驚

冇後果，dllm

做乜撚野呀 真係以為自己係黑社會呀

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

1
0
1
#11李斯特鐘 • 15m
【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

公道d 佢係烏低身用手扯
不過就夾硬大力拖口罩頭盔 仆街黎

屌你老母 好撚嬲

嬲撚到訓唔撚著
冇一隻狗係無辜我屌哂你地老母

的確係用手 但用手都好撚肉酸同粗暴

我會罷工

屌佢老母臭閪

呢班人唔屌佢 佢就屌我地
所以一定要大大力屌佢

推返上熱門！

而家克景既心態係七個人打就有罪 全部打就無罪
所有支持黑警既議員絕不可原諒

要source

TG外國記者問緊

Pushhhh

Dlllllllllllm

屌，睇到好撚心痛

又block一件

仆街死啦黑警

屌你老母死黑警 痴撚線

班撚樣真係打得少

狗係無分手同腳 推

其實係手黎
黑警可恥 但都唔要fake news

其實睇真d係黑警隻手抓義士塊面

完全係凌辱

踢個位我咒佢出街畀車撞全家死清光絕子絕孫含家富貴
黑警死全家
佢祖宗十八代都要死死完再死

你老尾班死差佬

狗生架屌你老母

屌佢老母黑社會

鏡頭面前都可以咁 拉咗返去仲得了

係咪on9架

唉.. 好彩後面個防暴警有返少少人性幫佢擋左一野(?)

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

一定要推到全世界見到

襟錯負片

8月5號齊罷工

推爆佢。。控制咗仲咁仆街